香港人有咩遺言？上Twitter講！#HKtestament

Tag #HKtestament

同所有鐘意香港美食、香港人、香港既人
Say聲sorry & goodbye都要

#antiChinazi
#HongKongSOS

推

唔好再淨係喺連登度圍爐
Twitter開左acc未

Push

推呀 你唔係咩都做唔到幫手Twitter

大家 上去twitter 打定
真

Copy share出去比人

Pish